[SWITCH] 健身環大冒險 RingFit Adventure (3) 減肥計劃

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日（台灣地區尚待確認）
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

想問日版美版同行貨有咩分別

冇

封面字

依架邊到仲有得買

大把800-900
但係炒價

上星期一amazon 訂
琴日星期日就收到 580送到上門

買到日森係好爽

架仔amazon 萬3 yen

有冇人用完真係減到肥

有冇人係directbuy買過?

快運?

17號日森落到單 連運費$575
尋日接近夜晚送到上門

無做開運動既死肥仔呢兩日都係做左兩個字多d就收左皮

無正價

唔係官方

瘦咗啲

你做咗幾多日

宜家係咪就算amazon賣都要8xxx yen？我記得官方定價先7xxx yen

係咪真係有效？
要每日玩？每次玩幾耐先會見效？

想try 的肥仔上

好似都十幾廿日

宣傳好似寫一個月

btw佢平時十分鐘左右會叫你抖抖 覺得ok就keep住去

8xxx係包稅 寄香港地址佢會扣返稅

普通

我每日都有做 每日大約玩半個鐘至九個字 玩左28日 肥仔波就黎無哂

磅過冇乜輕
但開始有老鼠仔

你每日點做 比大家參考下

做到佢話該休息就休息
每日運動時間都係十零分鐘
玩到world 4 日日突起碼做成成百次拉弓

邊度買到
係咪amazon買最好

我見日amazon 成萬三洋嘅

我每日收工番屋企做
做現實時間大約半個鐘至九個字，遊戲顯示個運動時間大約20分鐘 (佢顯示消脂大約80-100kcal)
我主要玩冒險 強度一開頭玩17 而加升到22 諗住一星期加1強度
玩到而加70lv 有6個skill slot 通常我會帶d 同手有關 同埋d幅度大既動作 其次帶腰果d
因為主力想練手胸既肌肉 其次係腰部
至於點解帶d郁動大 因為郁動大消耗既卡路里會多d 例如甩手 高舉雙手再提腿依d 依d郁既幅度大 比較易消脂 但依d難d練肌肉

之後如果仲唔夠喉 玩完冒險 就玩d簡單小遊戲

野食方面我無特別節食 都係照飲可樂 可能之前一日飲三杯變兩杯咁 如果戒埋甜野效果應該更快
不過依d野好因過人體質而異，看作參考就好

強度係邊度有得睇?

我一星期大約玩6-7日 基本上都係日日做

怕嘈到樓下有咩解決方法

佢有靜音模式

靜音模式個消耗同一般個個差幾多

玩咗23日 一個禮拜4-6日
強度26 一日大約40-60分鐘 消耗160-220 kcal
一開始肌肉會痛後尾都冇乜了

唔覺有瘦到 但腰線條好似好咗少少少少 由十八層米芝蓮變十六層到
不過我冇配合飲食
我覺得減肥嚟講唔係話好有效
但日日keep住郁下出下汗感覺都唔錯
而且好少可堅持到廿幾日

留名
估唔到呢個game咁炒得

捕amazon自己返貨 萬幾果d係其他賣家黎

買唔買得過

收到Sms 今晚10點前到 可以玩了

你F5到靚價就當然好

星期日下午收到sms 話2200前 15分鐘後就門鐘響

如果你想買下邊個 附件 你又接受到淘寶既話

淘寶買都得 等睇過40人仔

已買
12月頭送貨

減唔減到睇個人.
不過認真玩半小時,真係一身大汗.

日森個ringfit 剛剛送到
我想問冒險係唔係打王
個強度點較 一開始有4個揀 我整左最難

肥妹我12強度都攰死

做咗8日 難度升到23都ok
但去到打四大師 足莉娜個度
深蹲地獄

btw靈環同墜拉攻好基

唔知有無人提過隻game有new game+ 同new game++

有排玩

痴線
有幾多個world爆機都唔知

咩叫new game+
即係難度加強？

工作關係，停左一星期冇玩
飲食照平常咁
體重居然冇反彈到

有冇人玩到瘦左

街賣幾多？

每日做半粒鐘 連續一個月多輕左3-4磅

想問下邊度可以睇強度?

玩到第17日,瘦就唔太明顯,但因做得多拉箭,手臂2,3頭明顯左,運動時間20分鐘左右,一個星期4-5日

想問下之前係日森買左ring fit 之後佢再有仲可唔可以買 定要開個新ac先買到 因為我見佢限左一人買一隻

amazon都仲有貨返，剛剛一輪F5之後搶到一部，埋單連運要$628

日森咁難買，美森集運返黎算

美森賣幾錢 依家出面街賣798-998

美森有間計返68x hkd

想練肌肉
深蹲 定 寬深蹲 好D?

美森賣630+集運費

兩樣都得

玩緊第三日 竟然冇周身酸痛只係第二日會攰啲
有冇人做抱膝式動作果時個pat pat 對上位會壓到好痛?

第4日
由強度19 10分鐘變到21 25分鐘
亦都無岩岩開始個兩日做左之後連行路都覺得酸痛個隻感覺
我唸聽日可以加強強度啦

啱先日森有貨 想比錢嘅時候就冇左了

記錄一下由第2個post追到依家

我都仲未買到ringfit

都未打爆 仲係world 6
有時唔想推主線淨係係menu做set

原來2爆咗
amazon無貨

ringfit adventure has fulfilled expectations

想下問amazon訂係咪冇保養驚唔驚個ringcon壞

小妹比ring fit吸引左,第一次買switch game唔係好識

下次嗌埋我捕咗幾日

次次見到8600 yen 禁入去又得返13000yen
買隻正價game都咁難

成街炒價見到淘寶有，好驚啲無良商人換咗淘寶貨想買正價都搶

前日見到Carousell放650$ 只可以sf唔面交 怕中伏冇買 今日睇返佢個ac就比人限制左

差唔多一個禮拜無玩...無乜心情
今日終於開翻
想問下太陽舞者件上衫係邊到拎
有任務係著成套比萬事屋條女睇
就差件上衫

一凍左就無左心機玩

依間網勁多人賣假野
又多人放飛機

屌佢老母

應該係其他任務
你睇下有無咩任務未做
果陣我一接任務就發現齊曬

邊會壞，你神奇女俠咩

有冇人玩完會食蛋白粉

加塊地墊

見d人話joy con好易壞諗緊個ring con會唔會都係姐

不過等唔切香港有貨, 已訂lu

聽講有得教靜音, 跑步會用其他動作代替

岩岩美森訂了, 連運費 $685
預計配送日期： 19 十二月 2019 - 13 1 月 2020
係咪出年先有得玩

直送香港？

Yes

可能差唔多black Friday

通常都快過預計時間到, 引你用PRIORITY

起碼要過埋新年先正常冇咩人買

有無得分幾個帳號玩？
屋企幾人玩，唔同進度

yes

Same
我7號訂 今日都未有

點解我揀唔到 送去香港

你入左個地址先

已入地址 但話送唔到

Try另一個seller?

邊間？ 78.85 個間？

人在外國
我琴日打電話去專門店問話今日2點有貨
我2點半去到佢已經話賣哂
會唔會太癲
炒價炒到千四銀港紙

千4

你出面買都係呢啲貨

其實易唔易壞 個圈

我諗個Joycon壞都未到佢壞
同埋出得一兩個月 半年/一年後先知耐久度點

決定買美森算

Amazon算啦

啱啦 冇分別

有無呢個stat呢個game賣左幾多套
點解會越炒越貴

想買 但又極速冇哂貨

我680蚊買左

淨係知少貨
但係上個月5百幾任買

由上個post 到依家我重未買到

之前11月中狗源有貨 , 凶宅同鬚靈 HKD589

有貨冇人要
冇貨係咁搶
同AirPods Pro一樣

等佢炒完先買

有排 起碼要等新年後

我10月尾到而家都唔見有

去兇宅又叫人連埋部機買

連機買都無貨

你講今個月？

買機跟game我就聽過啫
未聽過買game跟機

Amazon 貨就到手了

希望大家忍下唔好幫襯狗源

唔會買

日森買 今日到咗貨喇終於
比佢預期到貨日早咗6日咁多

岩岩今日到手
玩左半粒鐘都勁攰
仲有得睇住電視壓個圈做運動
真心好玩

日森?

食炒價買

想入手但好多地方都無貨/食炒價

上網買

成日打親JJ好有陰影
點樣先可以避免

切

上日森見到都係炒價
繼續觀望

how about 美森?

玩多幾次 就會磨細

why not both

谷起ABS先禁落去

原來咁難入手 好彩好早日森買左

買左廿幾日 中約有十一二日真係玩

覺得係脖玩的 親身落場戰鬥 同有動力去仲運動

見到身體線條出番來 但體重就冇特別度有冇改變

打算食多少少蛋白質 睇下增唔增到肌 我都知做ring fit都唔算重訓 但都想試試

第一次玩，玩咗10分鐘就投降攰到笑
冇做開運動，拉個環都冇力跑幾吓又停

覺得好好玩

日本叢林入手，連續玩咗25日，feel到肌肉耐力真係好咗，真心覺得呢隻係switch最值得買嘅game

日森幾時返大貨

想問大家赤腳跑有冇跑到腳踭痛

腳尖落地先加埋瑜伽墊冇問題

轉買美帝

有幾多個world?

我都想知道

決定冒險寬深蹲
自訂深蹲

買左一星期 玩左三日 好有興趣繼續玩落去
但想問女士玩既話會唔會練到肌肉好槒突？有無咩要注意？

*核突

你玩個game就有肌肉啲人唔洗入gym room舉鐵啦 放心玩 最多啲肉結實咗

就黎忍唔住美森買$693
但真係好唔想食炒價

個價貴到

go go go

早買早享受遲買貴幾舊

早個星期美森買都要12月中先到

希望Xmas 之到

可以再遲買 新年後

有無人忍唔住去咗買淘仔國產環

Your package was shipped today
希望唔好呃我 好想快啲有得玩

直銷非狗源？

美森我見最遲要一月中先出貨
唔想等咁耐

再唔訂等得仲耐

香港有冇地方6字頭有交易

琴日美森買685 今日就話送緊

買左一年 兩對joycon 右邊既sr sl 都壞撚左

有運動點都好過淨坐低打機

唔係掛
但我已經買左主機都仲話有保養一年
但ring con如果壞就要再買過

玩咗20幾日可以同你講，脂肪少咗，肌肉冇乜多到

玩到最高個Level都handle到就可以打啲weight落去

冇咩可能 訓練肌肉要重量訓練

練大肌肉好難的

如果有咁易有肌肉 就唔會咁多港人咁瘦

最高lv係幾多呢
咩叫打weight

冇錯 好感動打機咁多年 終於有隻game打完身體好左。

日森現在唔送香港了

?????????

任天堂發表「RingFit Adventure供貨不足道歉啟示」

著！鞋！

道完歉然後？

加啲負重 打錯字

Shut up and take my money
等大貨出現救市

: Keep住每週供貨
年末購物季前會增加供應
部分鋪頭可以訂貨叫顧客考慮

未見過8600
f5制就爛

個卡路里其實準唔準？
做九個頭先減得百幾二百 食包零食就無左

頭先日森返左貨，揀香港地址，唔送
要轉返日本先送

其實差唔多
所以你估減肥易呀
所以點解啲營養師叫唔好食咁多零食
又唔飽肚又高卡路里
好易愈食愈多

我都知難
唯有再努力D

本身諗住係美森食炒價算$6XX
而家見到又諗諗先

屌，而家全部森林都唔送香港??試過美森同澳森都唔直送

Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order.

Ring con你正常用 個環咪正常普拉提阻力環一個 唔掉唔撞 操壞人都操唔壞個圈

Joycon壞 老任死症 不過買過對就得

same 到時大跌價

係屋企著鞋跑會唔會好嘈

有瑜伽墊

美森食炒價US$79.98
但係唔包送貨,送貨加US$6.99
計返港紙都$680
6百頭都仲可以考慮下,6百尾真係有D貴

唔買啦屌
老任話12月有大貨呀麻
等多佢一排
冇就搵佢老母

呢頭話有大貨返, 日森即刻禁到8600yen

你講完我去左睇
CLS
係見到呀
但禁極都禁唔到入架車到呀

屌佢老母
跟住就冇晒
食屎啦亞馬遜
咩垃圾系統
益炒家

雖然我禁到, 不過等大貨算, 可能到時5百幾都買

係日森訂左官方了

我又錯過左

點解明明有貨
一禁加入車就咁

您的購物車沒有商品。
購物車內的商品可以自由放入和取出，還可以轉移到收藏夾或登記到心願單。
首頁上購物，了解今天的限時優惠，或訪問您的心願單。

上的商品價格和庫存狀況隨時發生變化。購物車內的商品的價格和庫存狀況也會隨時發生變化。購物車內的價格為商品的最新價格。

似真係有大貨到
日森啲貨返得好密

返得好密都keep住買斷

無貨喎

隔幾秒 就俾人買咗

琴晚落到單

直送香港?

係
600YEN運費

啱啱無聊F5見到貨 但係好快又冇

會唔會太快

準，但係唔止消耗咁少
ring fit個卡路里只係計你動能卡路里
無計你因為心率同體溫提升而額外消耗既卡路里（其實仲有肌肉修復）

著鞋都冇撚用 跑得太長距離自然會痛

$$$$一對500幾

做運到減肥 頭一個月瘦得好快
但第二個月無咩進度
而家進入第三個月了
應該點做？
唔想因為減肥咩都唔食野
但又想操返FIT D 輕D跑得快D
唔戒口係咪無咩可能再瘦落去

增肌肉比例 即係做啲重訓

話說今日又賣哂 又買唔到

你本身幾肥先
而家BMI又幾多
有可能你而家入左增肌期，肌肉重過脂肪，所以唔覺輕左

無理過幾重呀
上個禮拜磅68kg 高169
淨係想減左個大肚腩

我諗係因為身體習慣左運動強度（又或者強度過高）
燃燒脂肪效率差左
咁要改變下飲食習慣
運動加飲食雙管齊下
不過記得，節食唔等於係唔食，係食得健康
但係你預體重去到64/65左右會樽頸位左
如果想跑得快D最有效係減重，但係會無身型
想fit有身型就唔好期待跑得好快

umm 如果係甲狀腺有問題
夏天冬天都會比較難控制體重

主要係想收左個肚腩先
而家個大肚腩頂住著件衫都肉酸個人

聽各巴打意見話要增架肌肉
咁隻game有無咩動作可以練到架？
怕醜唔想去gym房

其實...肚腩好難減
你當減全身，而減到肚腩係附加贈品會易D
至於增肌，做完肌肉會酸痛既動作都係
我建議你搵下做完邊個動作最酸，再重點操個個動作，因為會酸代表你個個位既肌肉比較弱，會有較大成長空間
仲有記得食白肉，有錢飲埋杏仁/燕麥奶

joycon真係好撚貴

其實呢隻好多人跌眼鏡. 初出諗第3-4日先walk in 都係5字尾.
無人預佢12月仲係要6XX元. 預估要直接門市5字尾買到.
起碼明年1-2月先有機會降價.

之前D wii fit真係無咩運動量.
呢隻運動量幾大, 認真玩30分鐘真係已經一身大汗.
本身以做運動為目的去買, 應該keep 住玩唔會放.
2手唔會多.

唔該晒
咁我盡做啦
thx

二手比我都唔買
綁大比舊野好嘔心

amazon又有8000yen 但一禁入去又冇貨

遲1秒已經冇咗

你地知唔合大陸廠已經出左D副廠RING?
不過計返成3XX
咁我買原廠好過啦

見市面上有副廠出健身環個裝置

又miss

點睇賣晒㗎
買到嘅巴打們你地點捕㗎
有無心得
50分鐘前又有人買到

真喺要長期睇住 佢好似有寫剩幾多貨

無見過8字頭⋯
巴打你用電腦keep住F5？
我淨係見到今日新低係11600⋯
可唔可以cap你捕嗰頁比我睇吓
我係咪去錯page

無GAME都無用

有見過 但10秒內冇哂貨

一出個陣 街邊買660 比跳女玩

比多幾十蚊咪得 洗唔洗f5 又搶又12月先到

幫襯狗源？

中文版撐狗源？

一出日森買

5百

支持黑警你就去買啦

今日好似都翻左3次貨
有決心既就較鬧鐘每半個鐘睇一次啦

而家日森係咪唔直送香港啦

有心減肥同增肌就加強度同動作自己做番標準d

唔好著重個重量到同埋見個動作-1就Hea鳩左佢算

個Game純粹係比d動力一d懶做運動既人姐 都係一時熱潮 你覺得 有幾多人真係會keep住玩一半載？

買個陣問左係歐洲貨黎㗎

全部GAME都係咁架啦

一個月多d暫時玩左 仲好有動力 因為feel到身體狀態好左

我屌⋯
星期一再捕過

點解睇親都冇。。。

買個陣問左 係歐洲貨

玩左半個月左右
有冇人完全做唔到登山式個動作
太激烈做廿幾下就暈暈地好廢啊

做唔到船式

google shopping 新用戶+promo code 賣緊$63.99

How ?

唔知仲有無 去到12月1咋

唔係好明即係去邊度買？

google有個網叫google shopping. 你喺上面search ring fit adventure 就會見到有三個供應商. 然後揀Best Buy呢個. 只要喺google shopping嘅新用戶再用埋promo code Novsave19 就可以. 但喺我唔喺好清楚佢有無得直接送黎hk你可以研究一下

唔該晒係咪要vpn 美國先有？

好問題因為我喺us我就咁直接search就有

Best Buy唔係會CUT單既咩?

玩咗廿幾日
唔知係咪肌肉強咗
個環冇第一日玩咁硬咁

香港買唔到

見到online 7舊水
係咪門市全線都無貨？

會鋪瑜珈墊

720買左歐版

邊度買

2000fun 之前預購

大阪都無貨

點解我係amazon到買佢又話ship黎香港但到比錢個時又話sd唔到去依個地址

加1 係未600幾果個

係呀 我仲諗住買多個joy con之後佢兩個都話送唔到

唔知聖誕去福岡會唔會買到

今朝訓醒見到信用卡SMS過左數

其實今日有冇番過貨

莫非又要等一星期後返貨

25號amazon買
今日到手
真係feel到做緊運動
唔係hea住玩就得
幾好

有得玩 真好

瑜珈果d做唔到
單腳企企唔穏

plank真係會做死人

準備買當做CARDIO
要訂定灣仔188會有

188訂幾錢？ 邊間有得訂？

覺唔覺做plank 手肘位好易磨到甩皮...

日森定美森

美

即係有機會後日到貨
我28號個日買 好快想啲有得玩

美 就大把貨

你係照用屋企地址定咩？
因為佢話唔寄 想玩咗好耐

用Yoga Mat啦

係呀

隻game 係咪已連個環？

當然

係咪乜版都會有中文？

美森要買99美金果個先會寄香港

綁大比果個宜家無曬痴力
點搞好

依家好似唔見有⋯⋯無哂？

我見仲有 99.95美金 Amazon出貨嘅

未都成舊水美金

我買個時佢肯運
一係你試下其他區？ UK個啲

淘寶有代用
唔想淘既，就咁搵條繩綁個joycon係腳其實都得

宜家得番99.99us 可以運香港。。 唉

重點係冇game帶 那有得玩 sosad

玩左兩日已經運動強度27

話行貨都750
睇黎冇得再平

其實最高難度係咪30？

22已經好攰, 強度高係咪要做多幾下?

屌我23號買都未到

你係咪美森deep discount 個間

27強度 深蹲好似一次32下

小遊戲有冇得教難度, 打地鼠 no miss 10000分

等水貨算把

同問

keep住20已經好夠

唔運動肥仔玩咗一個月18上到25

25你覺得點

啱啱好

遊戲時間由最初10分鐘冇氣到依家玩到30分鐘

為左跑關冇set咁高強度,之後玩個幾鐘

我都係deep discount度買,佢有冇比tracking number你?

買唔到啊 我refresh左大半個啦 唉
叫緊日本既朋友幫手

老任似一星期返一次貨

仆佢個街我send 左兩次email 問佢tracking no佢都剩係覆26號已經ship 左

唔會中伏掛

我都係deep discount

佢覆我話12月27之前會送到 冇先搵佢

12月27
可能到時街都有大貨

老任之前夠話有大貨 點知極速俾人清哂

我懷疑而家D炒狗好似炒Iphone咁用埋Bot

極度懷疑

強度愈高，次數愈多，最重要係keep時間會長左，動作判定會嚴格左
btw 難度30既次數好似係22既2倍

強度幾多其實唔係最重要，重要係，個難度會唔會令你繼續堅持
就算較到最難，玩得十日，都唔夠強度15玩2個月咁有效

有難度我先會繼續玩，太易我會放棄

好事

係澳森買左了
廢事日日F5

搵人係shibuya nintendo 店買，要排隊

how much

英森有大貨

636到好似，未計集運費
計埋我估最少都680
不過6XX都算而家公價
唔買又唔知等到幾時

唔覺有

樓上點買架
uk au都唔送香港
另外搵集運?

係呀
用B&S

700買全新 暫時係咪無可能

想多了

算係咁
好難去返5字

6字頭都冇埋
唔通真喺要等終極大貨

F5嘅同伴 日森炒到13500了

問左賣家佢話用USPS寄過黎
唔知件野可唔可以安全黎到

今個月 可能突破15000

唔撚係掛

可能到過年後先有得買大貨
老任又話一星期出一次 但冇人知幾時

點解其他人會捕到

痴線就黎兩個月仲炒緊
完全無諗過

我尋日到今日補咗成日都冇

去澳森英森買好過啦
而家日本又冇直送
差唔多錢

睇完都冇哂貨

有喎

屌！都係嗰句 買到先出機

果陣日森用埋unionpay個優惠連埋送貨先490港錢
估唔到早買早享受 仲可以平幾舊

而家官方到到都唔送好似
要用集運

不要再說了

雖然5字買係爽
但係見到大家咁 真心慘

真 我連埋其他玩具買

減肥嚟講，覺得Fitness boxing會好啲

10月廿幾號已喺日森買咗
好彩

有恆心就唔使靠game啦

美森成個月都未寄到黎
好想玩

f5左成個月

我已經計唔到幾耐

我都有玩

我已經放棄咗F5
希望新年後可以返去正常價再買

我都miss左偷跑，正日買貴左40蚊
見到大家咁我都好心up
希望大家唔好益狗源，好人有好報快啲買到

岩岩今日排隊買到
原價$557

我正日買唔到即刻去直銷訂$57x
貴過原價但係可以接受
估唔到呢隻會斷咁耐

邊度

韓國

嘩 咁多人排隊買ringfit

tvb賣949係咪痴撚左線

炒到好貴

去撚到韓國買

痴線韓國都排到咁

我$58x
結衣bb代言咁鬼旺

全世界大塞車

根本佢自己都冇諗過咁好賣
如果唔係都唔會整咁少

垃圾公司

樓主肯定日日玩得好開心

返貨返得2箱 目測加埋最多得30件
但排隊已經排左20人左右
仲要偷跑左 話6點開賣點知5點9已經賣緊

韓國今日先開賣??

返新貨炸 一早賣斷哂啦
網上炒到就黎1500港紙
不過有價未必有市

1500
去森林買兩隻都唔使1500

cls⋯

台灣都買唔到

無關係，落雨又落街跑咩

咁去健身室囉
再唔係屋企HIIT

係咪覺得打機都減到好唔公平，要人唔好打機跟自己嗰套

今日終於收到了

我都等緊～
一樣都係一心諗住等到過年後啦
呢排買唔到嫁啦 唉～

27號落到單，件貨要等到11號先到，但係佢已經係成田機場放左5日

終於啱先係日森搶到啦

我7號落單
等左成個月

無貨

係泡菜國嘅朋友可以原價入手喎

隻game入面咁係韓文?
香港網上係呢到買唔買到

究竟佢大概幾點返過貨
點解我唔見有

我就係1220買到啦

好明顯隻game 係入門嚟，引班唔做運動嘅人入市場

到班人發現做完運動精神好咗身體好咗，到個環又玩到壞咗，我相信有一班人會繼續轉去玩其他嘢keep住做運動

係澳洲買到,640,過幾日就有得玩

咩版都一樣 入面可以轉中文 不過係普通話
好似係無international shipping
同埋唔洗睇了 已經賣完

唔通佢一日返一次貨

啱啱見到有貨 然後又5秒冇咗

集運?

屋企人去左澳洲幫手買

我最快要等到月尾
集運

會唔會太癲

聖誕有得玩

你仲唔買？

都冇貨

同埋星期六 老任會唔會返貨

你唔係日森買咪得

日森買係唔送香港? 都要搵集運?

日森買都冇平了

Same, place 左order
一路睇post見話送海外有退稅以為可以直送香港
點知頭先發覺唔送香港
嗱嗱聲開左個日本集運就算
埋單幾多都唔益炒狗啦

温馨提示想聽日行得輕鬆今日就唔好做咁多腳

近排好有心機玩 連續做左9日

出之前相熟game shop已主動打嚟叫我訂，$590行貨。好正！運動量都ok接受到，搵啲女上嚟一齊玩一流。

如果有女我唔洗買啦 直接做運動

本來話星期三先到但係無啦啦今日下午3點幾就到左
即刻開箱玩左陣，
玩強度21結果第三關玩到一半就頂唔順

行貨...狗源...

邊度有得買?

有咩？

幾年唔洗食飯

15先啦

點解又搵唔到 係咪又冇哂

係咪帶廣東話？
結果冇有冇得set中文字英文語音

無廣東話
無中字英語

美森係咪都有

英文啦 細路都識睇

This?

美森唔係仲平咩，80蚊美金

琴日用日森都唔送香港
直接搞個日本集運地址啦
呢兩日番左好多貨 應該唔難搶

我28號訂未有
佢應該用最平既空郵運過黎
巴打你既到左可唔可以上黎講聲

有仲未買到

Where

送喎 尋日買今日寄埋

玩到103LV 強度28 做左40日

點解我個香港地址唔得
你果個點打的

理大嗰排停咗 到而家未pick up返

靜靜講

好想知

想知

邊到有？

想知邊到+1

同平時買開野一樣

兩個人玩係咪要買多個ring?

唔洗

但啲動作唔係要個ring先玩到既咩

隻game得單人，無雙人mode一齊玩
2個人玩就可以用同一ring唔同ac

咁兩個人一齊玩既既話會唔會悶

可以見到女朋友操到就黎死個陣笑鳩佢

好唔該巴打

我都係之後玩過兩日only

大家有咩成果?

有無人可以keep住每日都玩

日森禁咗成朝都冇

要買多部電視買多部機買多隻game同ring

收工食完飯成9點，未落格玩好驚盲腸炎

叫到生仔咁

今日第45日

到底邊到有正常價買周圍都炒價

冇女

第31日
決定以後隔日玩

每日玩，除非果日已經做咗其他運動

第25日，每個禮拜最多抖兩日

每日集中做唔同部位 會好啲

你不是還有左手嗎

每日都玩
感覺肌肉有力左但減唔到重
所以想隔日玩GAME同太空漫步機
試下效果

仲未買到既揮下手

玩到World 20
打大佬之前嗰段路要推啲嘢真係攰到想死

之前睇人玩三頭肌個動作話好攰我都唔信 以為好輕鬆
琴日攞到個動作先知真係好撚攰

邊個

我相信遲早會買到既

已經打定輸數 預左過年後先有水貨正常價 到時先買

一般由日本運要幾耐先到香港

等左成個月 之後比jp amazon cut單

點解會咁

話supplier出唔到貨比佢

美森捱貴貨買左

想問邊度買先平d
睇jp amazon要成萬三yen

琴日見到信和$785

前幾日係咁番貨
要留意係amazonjp 出貨 8778yen
F5啦 我都f5左成個禮拜

到底我件貨幾時先到

hktv賣698
就黎忍唔到啦

698係良心價 唔係你想幾錢

hktv 賣行貨唔係狗源㗎咩

依家買會唔會好不智

見到d店賣成900
係咪真係有人買嫁

唔想食炒價

見有間平啲嘅game舖話最快一月先有貨
但又想快啲玩

信和啲價都幾飄忽,隔一個舖位平$30蚊

而家仲可以去邊到買？
幾錢到

邊度見到有

冇貨 要 Google search

我諗緊買住just dance先等新年後先買ring fit定係繼續捕日亞

對一個完全唔做運動既人黎講
打完第一關BOSS已經有D頂唔順要抖下

出汁好正

韓國今日下就6點又返貨

我第一日見550，但見到盒紙皮99
有ｄ怯，再怕自己三分鐘熱度
反而唔少fd炒價照入，但還好都keep
住玩

想闊下喺日森買到既各位
你地點捕日森有無返左貨？
得閒開app睇下都無次係見到有返貨
個價都係萬3yen果啲貨黎

會上癮，我之前未試過，試咗返唔到轉頭，你都試下，唔呃你

11月30日森訂
今日到貨

荃豐最平都780

6號係日森買 啱啱就收到貨了

F5左成個禮拜先買到

信和最平765

好想知道

剛剛入手，但好怕嘈到樓下，請問有咩原地跑步墊推介？

迪卡儂瑜伽墊

想問每日keep住做既大家
係玩自選定冒險 大約每日幾耐到？

個日期係會預遲啲

想知
請問可以講未？

唔得閒mon幾日 上嚟睇就見返過貨

188賣緊798

日本叢林用DHL最快試過第二日朝早到

應該係個環既問題

我第一水買548
點解咁撚仆街可以炒到咁貴應該都翻左幾次貨啦
BTW玩左接近2個月輕左9kg到真係幾有用 我每日
做30分鐘

見到有780

有冇配合飲食
我玩咗3x日每日接近一個鐘
好似冇瘦到

想知+1
日日玩半小時冇輕過
一個鐘太多啦
試過玩40分鐘已經會warn你強度唔夠同玩太長時間

瘦9kg咁誇張
20磅都黎緊
Anyway恭喜巴打

好耐無入黎睇原來仲炒緊，好在一早日森買左，計返$500有找🙈

今次應該真係返大貨了
首爾專門店琴日今日各返左30件貨
14 15號又再返
加上韓網個價開始跌到原價or低過原價少少了
本身炒到成千銀港紙

點解日森班人會炒成千蚊咁閪貴

我強度都係得36到 每日一個冒險+收小腹+收腰/燃熱脂肪組合。 但有配合飲食既每日早餐一條蕉一杯咖啡 午餐同晚餐減半食量唔飲甜野keep主由10月中到依家頭兩星期忍主口餓都唔比食太多慢慢就慣

咁應該食物都好大幫助
好似戒甜真係幫到好多，仲未做到

強度36會死

幾時大貨

26定36啊

三個月前跟個日本仔做波比跳減肥
頭一個月成效好大 進入第二個月就無乜起息
前幾日見到呢度有巴打話隻fitness boxing都減到肥就買埋
起身玩boxing 夜晚玩ringfit 不停深蹲+隔日慢跑半個鐘
幾日之後就出事了
全身除左個肚 其它肌肉都痛緊
特別係手同背 太睇小打空拳原來會整痛自己
各位巴打唔好好似我咁亂來
而家郁一郁都有位酸酸地痛

已經有大貨

飲早好重要，我食減肥餐兩星期可以唔見5KG

最盡唔係30咩?

個價開始跌左D

但仲炒緊

繼續等佢去返600以下

10月到而家都仲炒緊

今日玩三個字算 停咗一排

sorry岩岩做運動時睇番原來係26 我成日以為係36

停左一排無玩，無用愚家墊玩左一個鐘，屁股對上尾龍骨魚左

玩左2日 強度20
2日夾埋先玩左20分鐘 對腳已經開始震同酸痛
d技能set有d悶
黎黎去去都係深蹲 半蹲舉手 拉環
不過可能因為我依家太低級

我平時好憎做運動既
呢隻game最少令我唔討厭做運動先
不過如果d繪圖再靚d就好

終於喺日森買到

我都係但無得直送香港

玩第一關都玩到踹晒氣

你地幾錢買?

買極都買唔到
上親日森都係得炒價

玩故事mode 會有動力keep住玩

8778yen

-6遇到定點,禁足1星期都遇唔到

日森買番來係咪可以用繁體中文

我-6遇到8點幾扎醒咗 去日森望下點知有
不過開頭加左幾次落cart都加唔到
試咗幾次先得

其實如果唔介意集運等耐d, 美森都有貨呀 好似同日森差唔多價錢

洗唔洗咁逼自己，你好肥咩

講減重，一定係飲食理想過運動
因為飲食會將脂肪同肌肉一齊減，會輕得好快
（唔洗搶心肌肉少左，因為輕左要用既肌肉都少左，正常既）
再講，ringfit既運動量唔算超級大，唔會跌磅跌得好嚴重

件貨應該到左 岩岩收到卡叫我去拎
星期一有得玩了

以前緊小小既 褲都唔岩著

黃金間間都唔寫價錢

搶到了

我好似都落到！

姐係用左幾錢啊？

岩岩係日森買左

買到了

好感動！今次好似無咁快搶晒 多貨d

其實已經唔係最初既原價啦？

過左咁耐都仲有貨
睇黎都番左唔少貨
蝕死班黃牛

日森終於返大貨
媽 我得咗喇
運埋上屋企都係624
食屎啦狗源+炒狗屌你老母
So happy

不過最初第一輪既時候禁出黎係566蚊左右既

俾少少運費都咁多野講
你慢慢等啦

1352仲有貨
大家快d 二姑二姑

喂～日森返大貨
造福人群溫馨提示

睇黎絲打好興𡚒
雖然我都明

想狗源食屎
好撚happy 終於有得玩

好似完左

Ohhhhhhhhhh
都接近半個鐘
1359 日森無晒8778

慢左 頭先去睇無左了

有冇LINK 睇下?
謝

下星期六再努力過！！！
我12點 10秒F5到1點半終於有成果
我都終於得 你都會得
Good luck

再試下又比我撳到8778

仲有6件

無咗lu

慘
咁岩見到再幫手提

日森買有冇得直送香港？ 頭先急忙咁order 到 但錯咗地址
最後cancel 完買唔番

Miss咗btw多謝你提醒

玩左4個月
減左20磅

屌就係揸緊車冇F5到就大貨

買到啦！！15:33

有冇得直送香港

Amazon地址要可唔可以打中文

又有喇，快買

終於買到了 直送香港

番得咁密
班黃牛仲唔食得屎

1543有！

又有了～～

轉左香港地址變左8580yen 仲要平左少少

F5左成個半月終於買到真係超開心

上星期係美森買
本身預計12月尾至下年一月先到
琴日到左

又睇唔切

優先貴D?

Ems 同速遞嘅分別

+1
點解上星期唔送香港

多謝你 依家先見到又無晒了

啱啱出果陣6953yen咋

正常會快過預定日子定慢過預定日子？

mon左5日 今日有事先大貨

出左街無睇呀屌 美森又要 95usd

美森而加79.88 一路都有貨

官方定68x嗰間

68x個間

Used定全新呀，岩岩睇都係95喎？

全新
就甘Add to cart
美森ring fit冇得直寄香港

或者下面tick走2格,再add to cart

今個星期到左大貨

多謝

都唔送香港

借post一問

新手想問一下

見好多人話行貨一定會係經狗源
咁如果想幫襯黃店佢地係咪有特別門路攞貨

小弟準備買switch 做功課研究硬件軟件外都想幫襯手足 如果去葵廣果間買係咪都ok

本身有幾隻game都想玩例如牧場物語 薩爾達 大亂鬥

不過應該會買個健身環冒險俾女朋友先

直銷網750水貨買唔買好

通常你問佢有冇歐版/日版
歐同日就一定係水貨黎 唔經狗源
但有啲Game買水貨會唔Support中文 例如東奧歐版冇中文
所以有時都要被逼買行貨
同埋有時數位版平過實體版
可以得閒望下

感謝 我未必會買實體 應該買數位版 係咪就冇再分狗唔狗源

主要係想睇下會唔會幫襯黃店都一樣避開唔到買狗源主機

可以睇下隔離個Po
|Switch機主討論(129)| 健身冒險 | Mario/Sonic東京奧運 | 路易鬼屋3 | 劍盾

豐澤個到買主機唔係狗源 可以係個到買

oh even黃店平啲可能都有機會買到狗源主機
係咪咁既意思

咁睇嚟冇機會幫襯了 因為我都係諗住eshop啲game

其實你覺得ok就得
你想快啲玩 而又唔想日日F5
咁你俾貴少少都值

但如果狗源行貨就不了

寶源自己都有搞水貨批發，下載版/外國網購先最安全

07:28 日森8778有貨

冇了

我用呢個web mon住,可以set通知,但要開住個web

長知識了,thx!

扣咗錢係咪代表就快出貨

點解你咁快
我11月尾買仲未到

多謝無私分享
好人一世平安

點解日森我到比錢果時佢話唔送香港?

日森又有了

都係11000

巴打你遲咗了，頭先8505入手了

係咪可以直接送香港？

Yes, 無意click入去見到有

日森岩岩ship左 預計27號到

撞彩
批批貨唔同

岩岩日森訂完發覺揀錯比錢方式
係咪無得改

原來係咁

日版同行版係咪冇分別？
都係出到中文？

但係建議玩英文 唔會好深 基本上你都係跟住啲動作做

中文係蝗語

今朝開左一次到而家冇開

下午有開
但我miss左

幾時先炒完

炒到人手一個
我估過年之後再一排

過年一定炒

呢批冇直運香港？

而家有呀 買啦

第一次入無 我隔5分鐘再入就有 買左

岩岩終於買到
全計8580
希望唔好cut單

好感動

第一次買日森 原來會cut單

如果賣家寫住日森就會實送，再唔識睇就認價錢，8778羊

爬文見到有師兄試過

宜家銀行charge左only JPY 1 , 正常？

正常

未扣你錢架

宜家個批又唔運香港了

我頭先心急結左港紙 都唔敢cancel

點解既？未確認order?
我宜家心情好興奮

佢出貨先hold你個額

我簡左 1click購買 都冇click其他野就落左單

岩岩諗多2諗無貨了

我見到即㩒都無

佢收一蚊去confirm返張card work
到真正出貨先會扣你全額

比d掙扎 f5多幾次
佢今朝keep住有貨

我收到email係咪代表得左？

終於買左

唔送香港買唔到

我㩒果陣都發覺
佢有2條line
其中一條係只送日本,另一條先送香港

岩岩又有
入完信用卡就賣晒

而家又有貨直送香港

我禁咗幾次都話賣哂然後不停禁購買就得咗

入左1-click先

而家好似有貨

唔見

個日森可以轉英文, 好睇好多

見到一秒後成版日文gg 左

thx 巴

F5就爛 都唔見
今朝見到 入完卡就賣晒

佢間唔中都有
但好多時係唔ship HK

多數都用集運？

用上面個alert啦 我今朝都係靠佢

會有一批送香港

要揀番日森自己賣個D先會送

岩岩佢賣正貨都話地區唔送

佢似係有2間shop 都係呢個價
其中一間送香港
一間唔送

好多時都係送香港果間快賣晒d

真係多謝晒個位c hing

你入定默認地址落去 就自動話埋你知寄唔寄去人個地址

姐係唔好揀免費配送？

Default address 入左香港先啦 應該唔會有免費運送

冇免費送嫁, 佢係送HK但要比運費

你地都係apex 送？無聽過依間野

ETA 30/12 避哂聖誕

我張單未出日子
個frd出左 28-30/12

唔駛咁緊張，我果陣佢都話11/12先到，結果7/12佢就打電話黎話到左，果間都係Apex

會Call 你? 香港速遞公司黎架？

我都係咁寫 但最頂就寫30

聖誕可能難d會早到

我都28-30

有send sms同上黎之前電話call
係香港人送貨囉，係咪香港公司就唔知

我係26-27 Boxing Day
扣左錢未ship

又幾好喎 問多樣你送住宅定公司呀

好提子

其實就算唔直送香港
自己搞集運都係2.9kg ~66蚊
amazon官方都1100yen

岩岩見到有，點知唔寄海外，再等等

已經無晒

仲未寫幾多號送

用上面果條幫你mon住果條link啦

你幾時買先

玩左一陣已經流曬汗

14

有無人係為咗依隻game專燈買switch？
我個Frd話依隻game值得咁做

買左美森之後屋企人又買多左套

套美森只係開左黎check 過

$600 有無人要

我要啊
tg: mlpojn1

連埋2.9kg??
廢事又比BXS呃秤

送屋企啊

星期六都送咁好

好想要啊😭😭😭
tg

想要 聽日交收

用bxxux exactly呢個價

今朝無返過貨

我係為左部SWITCH買驚
事關部SWITCH漆彈2嗰排買左黎玩兩野就放左係度封塵

初期為overcooked1 而出機，估唔到仲有為了ringfit 竟然出機

即日交收

15號朝早搶到 岩岩3:30就收到貨

咁快？ 我14買到 仲未ship

用左貴個個ship

好想買黎郁下，
有冇得 2p？

貴shipping 幾錢

950yen

想講真係要堅持

當你提升難度而keep 住日日做

你既fatigue會更大

第二日做會更辛苦

有時真係想skip day

我玩24強度每日運動時間40分鐘
玩左21日

求教，點樣跳過安裝指南，我一直卡左係果個位

有冇 feel 到身體唔同咗？

買兩部switch

跟佢裝好就玩到

捕美森日森捕左成個月都無
岩岩多手㩒下welmart 有貨任買
即刻買左 未計集運費$550

walmart

B&S 2.6 lb

仆街，突然平咁多
我月頭買連埋運費$7XX

但唔計得問
出唔出到貨??

唔會出唔到掛

早掛BF walmart呢D瘋狂CUT單
你用邊間集運呀?

我用ShipBao 求奇上google 搵咖咋

呢間係支那野
CS仲要極度垃圾
下次搵過第二間啦

BTW,巴打到時可以上黎講一講walmart有冇出到貨

下次搵集運FC左先
btw今日打過去cs問野 都算正常wo

如果出到貨 550真係抵到爛

550真心抵

係喎錯單位自膠
<3磅就岩

呢個ver 有無中文？

而家都仲有貨

不推文回覆

美森大貨550 任買 係時間長左啲

邊間集運好？

美森好定係Walmart

變返$775

無account 用Buyandship 送20蚊 之後用八達通信用卡登記再減20 好似係

我見仲有 有無禁入去 Other Sellers on Amazon睇?

見4px free 頭2磅
呢間信唔信得過？

我都唔見

轉左電話睇仲有 有無睇曬6頁?

岩岩禁下禁下有啦

得6個

我有50幾個

美國用集運寄香港幾錢到？

我最後都係等日本Amazon算
美國運香港要太耐時間

日森長期比人買晒

要mon 住

新手第一次用美森
想問以下咁樣係咪姐係有貨？？

入到cart就有架啦

7/12早上日森買到
要用集運
尋日終於到左
集運公司拆箱送
所以1.8lbs, $44就得

入到cart但佢話address送唔到

有d性趣
本地信和嗰d有冇

有 但超貴囉

佢唔送香港呀
我都等緊同個朋友一齊集運

知唔知集運要幾耐到？

我用B&S最耐試過超過一個月
Amazon仲要27號先出貨真係等到佛誕

卡左喺依度

上年要兩星期左右 今年免運費無用bns 好似話好多貨

我都係

已出貨

我尋晚買個時有得揀delivery

睇少一晚連登姐

有冇巴打可以一齊集

終於玩到world 07,難度玩緊22

邊間集運

可以

出面仲賣緊$820

Tg咗你 我都想集

入荷待ちの商品です。入荷予定日は12月 20日です。ご注文はお早めに。
我放棄...係美森買算

入極入唔到...勁多人搶

勁似有bot搶game

屌又empty

真

黃色經濟圈呀
咪下下用支那野
下次記得用D黃集運

見到打中國香港D公司已然知咩事

隻野係俾D平日完全唔做運動既人試下做下運動令身體好D
真係想健身都係去返GYM啦

連埋代購埋單幾錢？

跟足都唔得....

可唔可以講係邊間

3號喺Google Shopping買，79.99 加個20%off promo code ，加埋集運埋單600蚊唔使
不過時間就耐啲，今日晏晝先收到

點運到香港

已入手
希望keep住玩落去

出左貨啦 eta27 再早d到唔該

終於係老任官網搶到，26-31配送，連休前會收到

邊個國家？

日, 不過係尋晚6:30 左右

aeon 太古，成功$589.入

現貨?

是，我睇香討有條友post 話太古城有，即刻去，原來堅，但不多貨了，手快有。

巴打住太古? 可唔可以幫我買多舊 依家去緊

昨天8pm 入手，見有3，4 套左右。你最好去其他比較少人 aeon 睇，我見Sogo有貨，但仆街炒價。所以我估計百貨公司有貨返。

好 麻煩你

巴打介唔介意幫幫忙買多套(如有貨)

冇哂貨了

尋晚睇Kimi玩呢隻game好撚大波

邊個Kimi 有冇link

自己去utube搵 廢事幫人宣傳

不了，睇完又要打J

仲未買到
有冇600左右可以買到既方法

飛左落mega box睇 無貨

頭先打電話問aeon，已經賣哂

sogo賣幾錢？

on 9 炒價，$980

問太古定全部分店？

太古 黃埔 mega box都冇，其他冇再問了

出邊啲驚鋪要七百尾

其實有冇黃店賣緊炒價寧願比佢地賺

14號日森訂
岩岩收到送貨SMS

飛緊過去

唔知幾時我先可以實踐到我既減肥計劃

巴打買到既講聲仲有無貨 收工飛去買

上左車 但係打去佢已經話無貨了
今日已經出左兩轉Mega Box

下次見 Aeon番貨大家互通吧，Aeon 算良心價，垃圾Sogo,居然標$980 蚊，正仆街。Aeon 自己入貨不經狗源

980
定價條友係咪痴撚左線

14買到，預計27號到貨
啱啱送到屋企
開心仔

無啦 親身去左問

我都係！好快手！

我都送左
一齊努力

放工見到巴打個post 上左車都即刻轉車狗衝去megabox 多謝巴打報料 已經買到了好人一生平安

仲有貨咩 點解佢話無

我係6點幾去到 果陣仲有

都係14號日森買仲未送到

呢個post好有17年switch post既味道
傾左幾個月仲係邊度有貨

我都覺
當年又係周圍都買唔到switch

自己上外國啲唔知咩網1400蚊訂咗兩隻好似聽日或後日到
希望唔會中伏啦

玩咗兩日
可能尋日深蹲太多
今日膝頭有啲痛